其實要賭贏馬會唔難，你掌握到個技巧就得

唔駛話完全掌握基本上已經可以贏七輸三
完全掌握嘅話要贏九輸一根本冇難度
咁當然啦，要完全掌握其實就唔係講咁易
途中有啲小挫折就在所難免嘅
最緊要係反省自己錯啲咩
點解人贏錢，你輸錢
之後再檢討下點解自己會捉錯路
捱過依段之後就係黃金路
因為你已經有經驗，識捉路
根本所有馬會開嘅盤你已經可以一眼睇穿
一啲普通人估唔到嘅你都可以洞察先機
去到依個階段，你已經可以話完全掌握到個套路，逢賭必贏
你可能會問
頭先我唔係話贏九輸一咩
啱
嗰個一其實係你發財立品，特登輸返出去，施捨俾馬會，慎防佢執笠
因為你已經掌握到個套路，贏幾多，輸幾多，由你話事

真，上年聽咗樓主話之後，已經由公屋轉咗住君臨天下

輸左二十萬 求樓主搭救

只從信左樓主，我信原來人生沒有最仆街，只有更仆街。。。

p.s.公園訓長櫈，紙皮唔防風，求救線上等

買贏果隻咪得囉, 真係咁難?

跑馬根本係一門統計學
你出多一分力，贏既幾會就大多一分
其實我一直都唔係刨緊邊隻得
而係刨緊邊隻唔得
..............

你想悶悶哋贏定過足癮輸？

聽樓主講 我本身得1萬喺戶口 推咗十口 已經有1000萬了

其實只要你次次都淨係買跑第一果隻，根本就唔會輸，都唔明點解D人咁鐘意倒錢落海